\section{Casos}
Aquí se quería mostrar el uso de case, el cual permite tomar diferentes acciones según sea el caso que se tiene. Se pedía ingresar en la línea de comandos dos números y un símbolo de operación y que según el símbolo se llevara a cabo la operación y se imprimiera el resultado. Se pedía además que todos los argumentos se agregaran en la misma línea de comandos que se corría el script. Finalmente se pedía que en caso de no tener argumentos suficients mostrara un error.

Para ello se utilizó el signo de dólar para que los argumentos se tomaran a partir de una misma línea de comandos. Luego se configuró para que diera el error si los argumentos no eran suficientes. Después se eligió que el caso a tomar en cuenta sería el segundo argumento es decir el símbolo de la operación. Y luego se escribió que se debía hacer según fuer el caso. Los script case se cierran con esac.  En la figura \ref{11} se observa que el script realiza bien cada una de las operaciones.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/10.png} 
\caption{Script de casos para realizar operaciones}
\label{10}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/11.png} 
\caption{Resultado de operaciones}
\label{11}
\end{figure}



